{
    "QuestionTypes": [
        "radio",
        "checkbox",
        "torf",
        "text"
    ],
    "Questions": [
        {
            "prompt": "Que significa OTDR",
            "answer": "Optical Time Domain Reflectometer",
            "message": "Answer: Optical Time Domain Reflectometer",
            "type": "text"
        },
        {
            "prompt": "El conector de fibra ST se parece al conector RJ-45",
            "answer": false,
            "type": "torf"
        },
        {
            "tag": "puertos",
            "prompt": "Para que se usa el puerto 22?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "SSH" ,
                "Telnet",
                "TFTP",
                "Seguridad SSL"
            ],
            "answer": "SSH"
        },
        {
            "tag": "puertos",
            "prompt": "Para que se usa el puerto 23?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "SSH" ,
                "Telnet" ,
                "TFTP",
                "Seguridad SSL"
            ],
            "answer": "Telnet"
        },
        {
            "tag": "puertos",
            "prompt": "Para que se usa el puerto 69?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "SSH" ,
                "Telnet" ,
                "TFTP",
                "Seguridad SSL"
            ],
            "answer": "TFTP"
        },
        {
            "tag": "puertos",
            "prompt": "Para que se usa el puerto 443?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "SSH" ,
                "Telnet" ,
                "TFTP",
                "Seguridad SSL"
            ],
            "answer": "Seguridad SSL"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "Que significan las siglas del conector ST?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "Single Transmit" ,
                "Single Tip" ,
                "Short Tip",
                "Short Transit"
            ],
            "answer": "Single Tip"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "Que significan las siglas del conector SC?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "Subscriber Connector" ,
                "Subscriber Carrier" ,
                "Short Connector",
                "Short Carrier"
            ],
            "answer": "Subscriber Connector"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "El conector SC se parece al connector RJ-45",
            "type": "torf",
            "answer": true
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "El conector ST se parece al connector BNC",
            "type": "torf",
            "answer": true
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "Que es el FDDI?",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "Un conjunto de estandares hechos por ISO para redes de LAN de Fibra Óptica. Se enfoca en una topología Token Ring con comunicación full-duplex.",
                "Es un conector especial para los cables de fibra óptica single mode. Se usa en redes WAN."
            ],
            "answer": "Un conjunto de estandares hechos por ISO para redes de LAN de Fibra Óptica. Se enfoca en una topología Token Ring con comunicación full-duplex.",
            "message": "FDDI significa Fiber Distributed Data Interface"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "El connector BNC se usa para fibra óptica",
            "type": "torf",
            "answer": false,
            "message": "El connector BNC se usa para cables Coaxiales"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "La luz LED se usa para cables de Fibra Óptica de tipo: ",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "Multimode",
                "Single Mode"
            ],
            "answer": "Multimode"
        },
        {
            "tag": "fibra",
            "prompt": "La luz laser se usa para cables de Fibra Óptica de tipo: ",
            "scramble": true,
            "type": "radio",
            "choises": [
                "Multimode",
                "Single Mode"
            ],
            "answer": "Single Mode"
        }
    ]    
}